戒嚴會斷網？係就好，藍絲都上埋街反政府

推

天才,廢老只會屌班後生仔搞搞震搞到佢地冇得上網

淨係fb 討論區 twitter 斷